# README

Consiste en desarrollar un sistema para entrada y salida de empleados (CheckIn CheckOut)

## Requerimientos funcionales:

### Manejo de perfiles (Administrador, Empleados)

- **Como Administrador:**
- [*] Registro de empleados
- [*] Filtro para búsqueda de empleado en el index (Nombres, apellidos, correo, genero)
- Reporte de asistencias de 1..N empleados, con las horas trabajadas en un rango de tiempo.
---
- **Como Empleado:**
- [*] CheckIn | Checkout 
- [] Reporte de asistencias, con las horas trabajadas.

## Consideraciones:

- [*] Backend en Ruby on Rails
- [*] Puede hacer uso de una librería y framework para el frontend
- Aplicar Unit testing y/o testing funcional
- API debe estar documentado
- [*] Usar PostgreSQL 
- El criterio del postulante será el punto más importante a evaluar